點解Pokémon 唔出手機版？

如題。唔撚係垃圾Pokémon go，係類似switch果種。而家堆機性能同switch都差唔多啦，點解唔出隻，就算app store賣3舊都fatfat啦

一出手機版, 佢掌機就永遠無人再玩

掌機有其他game啫

switch粒u發熱量就勁，性能根本比唔上而家啲u

你有冇見過mario kart出係手機呀?

賣APP
如果你話3舊,無任何DLC,課金元素就如斷買咁,比起自家又易畀人crack,上架又要畀apple 分錢

賣自家
人地為咗隻pkm, game 又3百幾,機又2千幾,周邊又幾舊,online會費又百幾,仲有啲乜乜ambiio 全都自己袋

你話佢switch都有其他game,咁佢更加要出去switch,捉班友心理
等佢地覺得買一隻game好似好唔抵,咁又買多幾隻

下年出

又一個post

講起上黎都唔知3ds模擬器幾時先可以係手機上順run

因為金錢利益關係而令玩家少左個玩pokemon 既platform 其實好差

Apple借粒A10X出嚟都有排玩

就快月經變週經

證明大家既諗法合理

係，買左ps4都玩唔到pokemon，任天堂正仆街

但有好多老翻PKM GAME
一樣大把人課.......

用ps4玩pkm都幾辛苦

手機game實俾人破解

一定要連server入game囉 好易搞姐

點解上個post全部負皮
呢個咁多正皮

上個post樓主: 公平咩?!

手帶機咪一樣比人破解
呢個論點根本站不住腳

手提機

typo 自膠

有無人知點樣先唔洗兩星期內爆機
Down親啲rom個認證都好快過期